孫耀威新歌 #DLGH《跌落個海》MV發佈

唱出男士心聲

年青人，究竟有咩動力，驅使你喺呢個暴雨下工作呀？係愛呀？定係責任呀？

係窮呀！DLGH !

推

攪咁大壇野想引共鳴
但係推極都推唔郁
都幾柒下

繼續推

冇人識欣賞老孫

貢丸兄

好多粗口諧音

我的天 忘掉那星 難成仙

係fans都咁話
老孫依家真係無咩人識無咩人理

唔想承認 真係好可惜

首歌幾入耳，啲詞都好正，可惜香港永遠都係慘情歌同熱血正氣歌做主導

不能同意更多

梁柏堅 唔怪得

有冇人覺得首歌好適合張敬軒

但個人覺得孫耀威嘅仕途幾啱首歌想講嘅嘢 有翻咁上下閱歷 唔同事業上嘅失意 令佢成為首歌入面一眾人其中一個有力嘅角色

佢近幾年啲Facebook post都好鬼正面耶撚feel
雖然係好多失意
但硬係覺得有啲格格不入